(求有心人)有案底可以報非紀律部隊政府工嗎

小弟阿媽一直好努力工作，但係老豆就好唔生性
前幾年因為屋企經濟有d困難，仆街老豆就逼阿媽去申請政府既補助
阿媽日日番工好忙，個仆街又日日講到嘈交咁
阿媽無奈只好簽左申請表
大概拎左1年幾之後，有政府人員話我地資格其實唔夠
所以要去地區法院審議，最後法官話念在阿媽務實工作，唔係有意詐騙，只要將金額每個月還番去就得，但同時算係有個小案底咁
到左今年，阿媽既主管話阿媽做野好好，建議佢去考個牌，咁樣主管可以推薦佢去其他地方做政府職位既工，唔洗繼續番外判公司，又冇福利又辛苦
但係阿媽一直好擔心之前既事會唔會影響佢申請，最近都好唔開心，覺得冇咩機會
所以小弟想問下大家有冇類似經驗或者有識既人都有案底但入到政府工
我阿媽係番衛生署洗衣廠管理果類既工，非紀律部隊

1823

係咪呃綜援呀

基本上 同工作性質冇抵觸 非刑事 應該都請

冇嫁啦

拉埋其他呃老綜賤畜落水啦

ha 職位越高 貪得越多